social science jj non jupas揀科問題

City ppp
City ais
Bu gis
Edu u ges
你地會點排
而家拎住ges offer覺得前路茫茫，無論讀邊科都係出黎乞食，成個人都好灰
有冇social science 巴打入黎一齊吹下水

推一推先

asshole仔

唔想讀社科乞食，就入文商人都讀得既JS1204 CITYU CS啦，依科好易讀，而且起薪已經最少20k

希望幫到你

千祈唔好讀PPP

巴打有哂咁多科offer?

點解